老母黎緊去日本 洗唔洗買定自由鳥俾佢先?

我見佢喺ok做緊日本sim 50蚊 5日
10月10就完
係咪買定冇死?

50蚊5日求LINK

有圖唔係9up

係要直接去ok買？

我上次用自由鳥, 又係呢張, 但唔知做乜鬼果500MB倒水咁倒勁快用哂
一限速同用唔到無分別

不如買3果張,7日7gb 100蚊

每日得500MB既垃圾卡

3 去到日本load唔load到？
好少聽佢有travel sim

3hk 果張好出名

每日500mb其實好快用晒...
除非佢唔點上網淨係用Google map

有7日，有10日
好嘢黎，推薦

10日幾錢?

鴨記 幾十至100
快到仆街

你講買左之後會計日數？

咁都唔係問題嘅
計啱日子可以平
我覺得又ok喎

張卡無問題
但你部機support band19先好買

Band 19係？
唔該你

auntie用咩機？

我唔係樓主

不過如果我用Iphone 8呢？